有冇巴打住大阪識影相 薄酬

是咁的，小弟4月中book左間酒店教堂(大阪梅田) 求婚
想搵2位巴打幫手影相錄影留念
如果你晚上7-8 得閒 可以tg我 薄酬HKD500

$500
你去影貼紙相la

唔係俾yen 都算係咁

無錢唔好學人求婚

貼紙相 笑咗

少錢得滯喎師兄

下次叫我啦，今次唔得閒

500$, 包機票食宿既話可以考慮下
要坐ANA

我搭hk express 都得 不過要u seat
酒店就平平地 心齋橋果間dormy inn annex 啦 不過你預邊日求婚？ 我諗住早兩日去幫你睇下d 角度 所以要麻煩你book 3晚酒店喎
唔駛餐餐食蟹道樂嘅 淨係晚餐 其他你俾我去黑門任食就得

你ok 嘅我再tg 你啦

冇錢又cheap 仲學人結婚

我技術fit 你budgettgtg

500叫雞算啦

唔知價 加碼10000 1hour

樓主唔好理佢哋 我做！！！
$500包手機影1張相！

500蚊包機票同住

我可以幫樓主影張即影即有 有意tg

算啦 我放棄
第1. 我係問緊住大阪既港人
第2. 普通影相 唔洗專業 用手機影都得 1個鐘500好少?
如果係既話唔好意思

唔緊要, 我放棄係兒登問. THANKS!

手機影求婚
第日多老襯

柒左就認啦

好想幫樓主9影

高攀唔起兒登仔, 又要包機票食宿又嫌少

唔會再回覆,bye

10000hkd? 係就ok

薄酬HKD500
希望你快D離婚

影張垃圾比佢等佢再求多次

到底係樓主on9
定樓主當我地on9

我做爛市 !

樓主好man 女友好靚

可唔可以我倒貼番$500 比你地去歐洲影 !

唔好咁寒酸啦大佬 用手機影

難得結婚 搵啲好少少既影啦

我有個中學同學, 讀書個陣比人中出左大肚. 跟住wedding 就係用dc 仔影

簽左紙一個星期係facebook 度話想離婚
嚇撚到中學呀sir 搵佢了解

屌你
咁你求其搵個日本職員幫你影都得啦
手機都得
影撚完你又呀知呀左
你制你條女都唔得啦

無計 樓主連買手機budget都係得二千

樓主一定好嬲豬
喺度發悔氣

睇完呢個post
作為前全職攝影師
我知道我轉行轉得無錯了

笑左 好柒

其實無問題，佢又唔係叫專業婚禮攝錄師，又無話要咩特別器材。
如果樓主係話去個到旅遊散心搵人幫手用手機影下相即刻唔會有問題。係香港人成日中意炒野既心態，一見到人地結婚就覺得要昆人一筆，叫佢拎返10萬出黎先心態平衡。

由依件事可以見到，平時連登仔又要屌啲婚禮酒席趁火打劫，夾錢比商家賺，結果去到自己做商家應該都係一樣會咁對啲平民。到自己做左政府都一樣會出賣香港人

好似唔係假膠
你標題係「識攝相」，唔係尤其二打六，500蚊真係好少

如果你標題改為「有冇巴打想見證我求婚」，然後話有幸見證會請埋佢食飯包接送，唔洗直接俾五百蚊人，個體驗同經歷對雙方都好特別，而到時做埋朋友叫佢隨便用手機影拍條片又有咩所謂

而家搞到件事又難睇又小家有乜為。連登係多小朋友，但你表現都唔見得好成熟，結婚喇組織家庭喇，真係要識諗啲。

咁撚串？
祝你求婚唔成功

等地樓主老友上黎爆料
日本酒店求婚相

報名

唔係兒唔兒登， 500真係好少

睇嚟佢唔係想求婚
係求分，分開個分

你去死啦屌你老母

包飛田新地一劑就話啫
連你d fd 都唔受昆上黎揾人笨柒
又無話要影幾耐, 算死草到呢...
人地去得日本玩, 仲貪你 500, 想乞食行遠d喇

原來咁平
已經有專業水平

健身私教都 700 (1 hour )起跳啦...

婚攝個助理（唔洗渣機）最低工資都500啦

樓主好撚柒

無錢用go pro咪算
Go pro都唔夠錢用山狗500有找

對樓主黎講可能好多架啦
加碼先10000 yen

Check過樓主間淘寶店.
450$人仔包30分鐘影相, 一件唔知咩衫, 完事有30張唔會執既相
好似樓主呢D無要求既, 無咩所謂既, 都OK既, 到時D相都無鳩用啦
反正求衰咗咪再影過, 支持樓主

黎緊四月係九州求婚...加油

你點收埋隻ring?

又淘寶又紅米 垃圾學人求婚 食屎啦

係，全部都有左上角logo
無logo+100
3M pixel jpg +100
30M Raw+ 1000
實體另計

30MINS 拎大機 鳩影

無撚野呀

原來淘寶狗

屌你老母發脾氣好撚威呀
你老母冇錢就咪撚柒結婚啦冚家產
祝你早日戴綠帽離婚落地獄

中學喎
條仔唔洗坐監?

放ig, chop圖就得

唔知價又唔見你話俾50000？

同你影咗

免費

喺facebook打Marco wan得一個 係咪你？都幾眉清目秀，估唔到你咁度縮

可能佢娶支那雞呢

人老珠黃話人眉清目秀

500包食住加商務ana
再加三千獎金

無撚錯架 而家啲人on9

柒左就認啦，明明topic要求係 "識影相"

香港人就係咁，俾小小錢就想洗死人，以為500$ 好撚多。
收500$ 俾你撚足成日，仲要自己帶機+鏡

用呢個50蚊唔洗

樓主唔係搵專業攝影師就唔好要人「識影相」啦

係大阪既九成係為旅遊
時間對於一個遊客黎講好重要 但要幫樓主既話 計埋路程都可能至少要人花個幾兩個鐘時間
除非咁岩咁好彩遇著d hea遊/無目的 仲要係特別鍾意幫人既憨直好人

否則500蚊係大阪做到d乜？ 食碗拉麵都成舊水啦
呢d已經唔係出手闊綽 而係完全無計較人地要付出d乜

大阪都有在住港人
但一定唔會恨嗰$500

唔識價就咪亂開，直接留tg咪幾好
食米唔知米貴

做男人度縮到咁好肉酸呀
你老婆嫁比你都喊3聲

首先對唔住大家, 我開個POST其實係想問下有冇D留學生/工作假期既港人 會唔會願意抽空1個鐘(7-8) 幫我影相. 我打識影相唔係想要求專業攝影師,而家普普通通見到人打到卡既相. 如果令大家誤會好對唔住.
另外, 淘寶果張相我係以氣用事. 最後諗住自已放腳架影算, 最後好對唔住大家,我太唔成熟.

對唔住

呢個世界都仲係有人覺得攝影呢個服務係好撚平,係是撚但街邊一個人幫你影就得,點解你咁叻你唔唱5百蚊做YEN,是但俾錢叫D街邊日本人影?睇下人地彩你有無味?

一早set機影咪算
出價又低，又要人地識影相，大佬咪玩啦

佢上得連登問 應該都好難問得中係當地住既港人
其實求其係目的地既街邊捉個當地既日本人 出價7000yen(500港元）或者都有可能

求婚都求到咁寒酸 不如你死死地氣係番香港算7數啦

算喇 , 唔好追擊喇

搵大板andy哥影囉，影相好專業，你搵佢個時話識我就得，收好平，你預3-500$

我講真...，佢住大板，好好人，成日幫人，你搵佢幫你影完，請佢食餐飯就夠

嘩 樓主好撚肉酸
r唔到著數就鬧人兒登 咁cheap既

又推番上黎

樓主巧妙地以對唔住推post

大家原唔原諒佢

你冇對我唔住 你對唔住你自己面子啫

留名睇樓主淘寶

樓主你潛水好過啦 仲打對唔住推上去

搵大阪andy哥

樓主係離地又自我中心嘅窮撚

不如慳返d錢係香港求婚啦

講野一舊舊，畀得嗰五舊
仲要學人講淘寶串過馬撚咁
希望樓主結完婚就好快三年抱兩養返十年八年先知自己戴綠帽

係有誠意嘅就一早搵定中介約好時間幫你影
臨急上嚟搵人幫，仲要畀個閪價
畀人屌完先話手機影
孤寒就咪鳩學人結婚啦屌

求婚都要咁寒酸 做你老婆真係喊三聲
仲要惡到出埋淘寶 真係下次求婚唔好啦樓豬

然後再開POST屌柒淘寶中伏

咁孤寒祝你唔成功

愈來愈多垃圾cheap精跟風講兒登

唔so你就話人兒登
咁小氣

垃圾返去搵蝗幫你影啦
中伏咪撚返黎求人幫你

又關你事

戇鳩,500想人幫你影求婚相

睇埋樓主開咩post

淘寶都算
廿幾歲人
用埋啲濕鳩支那2000蚊電話
去旅行都要人評你個行程
連投資都要上嚟問留tg搵sales

自己解決問題啦，浪費網絡資源就係你呢啲撚樣
錢又冇，腦又冇，咪撚生仔㖭呀屌你
拖低下一代智商水平

孤寒閪,自己理虧就話兒登,咁你又開AC上黎問

我代表所有Child登兒女同樓主道歉

見到呢個post就覺得比多少少錢

日本一名應召女郎近日在Twitter上發文稱，有客人預約服務，她上門後始知道原來對方只是要她幫忙搬家。推文一出，許多「同行」均表示曾有類似經歷，包括被要求洗碗、陪吃飯、跳舞，甚至幫忙Excel表格！

淘寶d價九成都係假嫁喎
要同條友deal左先，450蚊係低價，之後去logo加300，高清大圖加500

老婆到時日日喊

樓主用紅米note

都知你孤撚寒

條女同你結婚真係喊三聲

樓主你呢D窮撚好心就腳踏實地少少
無錢又要學人影靚相搏放上FACEBOOK威威搏呃Like
哇日本求婚特別勁D呀
我估你唔會求婚都搭UO呀?
其實條女OK都無乜問題
我諗你都明知係underpaid啦
仲要話搵「住喺日本嘅巴打」覺得咁就無咁harsh
好心你唔好自欺欺人充大頭鬼啦
唔係又係諗住咩數擺廿圍飛天馬車呀?

算啦，樓主都道歉了

對唔住，推一推先

$500
$5000你都未必搵到人啦
仲要又影相又拍片 邊有可能呀

收到風樓主現實比人笑緊

個呀sir擺明有所居心啵

樓主又淘寶，又500 請人影相
真係豪爽，我欣賞

純種生番

送都唔要

原來樓豬on9

500蚊當我係咩 祝你求婚失敗兼分手

手機都得
condom都得啦

含撚啦 500同三唔識七嘅人影相？影完係咪俾你條女我屌呀？

樓主認真柒到冇朋友，有心影相又唔需要專業級數，咪請個fd去大阪玩幾日，求婚嗰日先搵佢出嚟幫手影相囉。柒窮學人結婚

真係薄酬

建議樓主係機場可以同地勤講我去求婚
可唔可以free upgrade
唔得就攞HK express 個價錢車落去個地勤到

識死狗道歉 就深潛啦
猛咁推post道歉做乜鳩
經一事長一智阿 咪咁柒啦下次
結婚啦 諗野成熟啲

我都屌醒佢姐,咁重要既環節都唔識落重d本,準備好結婚都咁撚肉酸,求尻其比人攞部濕尻機幫你影,咁唔去貼紙相機影,又有得自己執靚d(都係嗰¥3-400)

比人笑到面黃又屌尻人地兒登,咁你當初就唔好上黎比人笑la,屌你老母!!男人老狗咁撚樣衰

咁你記住唔好回覆
你柒左 我有我屌 你有你唔覆

好奇想問下係邊間酒店既教堂

lm

邊個今日喺大阪畀人求婚就就記得睇路喇

一陣婚禮婚紗相同手機影就唔好啦

下次幫你

求婚拍攝，即日機票來回連攝影師費用，無6000都無可能請到攝影師無錢就求完婚叫路人幫你影合照算啦。

你有觀念錯左，如果香港1小時／＄500都可以幫下手。但去得日本旅緊行，來回車錢＋放棄部分行程，＄500真係少左d

其實過一兩千加餐飯, 當大家做個朋友，都無咁樣衰
$500真係封個利是比看更咁上下
人地淘寶係做生意，係可以收得化算d

一陣人地見你係求婚咪又加價...

惱羞成怒

行過手機影兩張ok?

又要識影相又要得500
俾又屌先話求其影相
咁邊個先係兒登仔呀
屌你老母祝你條女係大阪比架仔屌完中出埋

500都想搵到人影相
影十分鐘就得

意氣用事好威豬呀

下次求婚問好啲啦世姪

做咩係咁屌樓主
收500去影下路人幾好喎

嫁比你個個 真係恭喜曬

$300得啦
Pm

我肯 倒貼500

同之前c9叫人免費影相之後比返like單野有得揮

祝你求婚失敗

條女比第二個佬中出

是但啦 反正樓主都冇心

咪撚提佢啦

雖然你前面啲語氣cls但中間都say左 sorry，又唔洗個個都覆對唔住

見你都談婚論嫁仲比網絡啲人咁咒法真係陰公（雖然起因係你自己on9)

哩到祝番你求婚成功啦見你咁慘

垃圾 500蚊叫雞啦

我指叫隻雞幫你影

今次影唔到 下次先幫你影 最多唔收錢

500

記得單新聞，請援交1小時，到場係幫手搬屋

以前pt做過專幫人搞婚禮既舖頭
500蚊？講真 一張合格既相實唔只呢個價
講緊係一張 唔係一套
當然你認為可以是是但但影係無問題
但一生人一次大事都可以咁兒戲
如果我係女方家長 實唔會同意個女嫁俾你

咁低EQ 又兒登又盛
仲結婚？咪累人啦

又話唔再回覆
好無骨氣

我張xqd卡都唔止500啦

影閃卡既話我可以，唔收你錢又點話

真心你都係死全家啦
錢都出唔起學人求婚

連登真係好多乞兒

¥450人仔都唔止$500港紙啦

何況你畀香港人大陸價又真係少咗啲
大陸人¥450或者會覺得夠
香港人有錢日本遊嘅 聽見你出得咁奀真係會覺得嬲 旅行一餐飯消費分分鐘都唔止$500呢個價 平常幫中學生私補都幾百蚊一個鐘啦 你結婚咁大件事又真係差咁啲誠意。。。(幫唔落)

第2次同女朋友去大阪. D PASS 睇到有D亂
day1 1730 landing 住心齋橋附近
day2 姬路, 有馬溫泉 住一晚
day3 奈良撚鹿即日來回大阪 住心齋橋附近
day4 大阪市內
day5 大阪市內
day6 大阪市內, 機場outlet, 機場 9點take off
用咩PASS 好, day2可以同day3 轉日期, 奈良果日任轉. Thanks!!!

你都要求婚啦 成功咗可能好快結婚添
真係要成熟啲諗嘢 咁樣落去唔得架

婚都未開始求就已經揚晒比人笑到面都黃

我係條女就老西都唔受啦

屌你老母咁撚寸？
你最好咪放相上Facebook IG，
起爆你底呀

你依啲脾氣 睇下幾時會離婚

唔知求婚戒指係咪淘

咁大個人仲係咁樣
希望你求婚失敗

呢位巴打有冇諗過去做公關

有冇人識marco wan係呢排結婚阿

500蚊ok
但要拎返啲相後傾
有意pm

其實樓主只係要人用電話影
唔洗好專業嗰款
個個一味就屌

500蚊你係咪制....你幫手咪得

我喺香港
我喺附近免費啦

前MKT公司IT狗

其實我住京都可以幫手

不能只有我看到（警世文幫推）

老老實實道個歉咪算
講真樓主你都係衰on9唔抵幫㗎啦
如果你一開波講清講楚唔係要專業攝影師嘅「識影相」兼有無人住喺大阪有時間都話算
求婚+影相呢啲suppose係一生人一次嘅重要時刻你估有邊個會expect係普通影呀
同埋話就話抽一個鐘時間 但就咁用普通手機幫你影 唔執相 影得唔夠靚 交通都係時間成本啦
你本身唔知價嘅咪講明唔知價話可議囉

拋低一句兒登無用㗎 如果你夠膽死上Facebook問我肯定你俾人屌得仲甘

同埋佢最後個個POST都加句對唔住
感覺佢係發晦氣多D 囉

睇漏咗仲要拍片

拿我之前工作關係識咗個專業攝影師
佢平時都收$1000-1500/hr
仲要得兩三張執咗嘅相咋
而且係普普通通嘅街拍 唔會包咩錄影㗎
求婚呢啲 好心咪咁兒戲啦

自拍算啦屌你
死乞衣仲要串人

1粒鐘？好呀 我用電話影架咋

講真 樓主好彩係連登問喳
最多咪俾人笑下
係Facebook問實俾啲page瘋狂cap圖repost
最慘係真名揚左 激死你女朋友

1粒鐘 set隻腳架 自動影 unun腳袋5舊

做你條女真係慘，旅行求婚都去埋啲垃圾地方
btw記得最後一日先求，條女拒絕都冇咁尷

寶狗level係咁

可能依家轉咗去FB問

免費 不過係條女拒絕你個陣幫你影

求婚求到咁撚肉酸真係第一次見

唔洗錢
我用iphone 幫你影ok?

月入30k 俾 0.5k 搵人影求婚相咁度縮

算啦；樓主都做曬死狗咁，記得教訓就夠

認真
識日文嘅話試下搵當地嘅萬事屋
7,000 yen 有機會得

我唔收錢幫你影 pm我

500就行埋一邊啦

其實10k/hr ok...咁多負皮
係真大把人狗沖
連登仔口裏說不

神回

其實
你如果話請食餐飯
我諗大家無咁嬲

認真
包機票 我可以 有mavic 2 pro同單反幫你
500ok

最後一日先求
Pro tips

死全家啦仆街

發窮惡

屌你500蚊 好想幫樓主瘋狂影相 然後飛返香港叫雞

當人乞兒

佢似係發晦氣啦
樓主柒撚到

On9

佢似惱羞成怒喎 你唔係信佢會俾呀話

我衷心祝你老婆小產血崩痛苦咁捉實你隻手慘死呀
而你就一世見到閪都諗起血淋淋唔敢屌
去啦～ 去求婚啦～ 你結婚果日會諗起我

手機影都得
你去自拍啦你老母

邊駛對唔住姐
依度兒登黎架嘛
班細路唔識嘢啦500蚊咁撚闊綽
佢地走寶就真啦

屌你老母又窮又要惡人先告狀
食屎啦傻鳩

留反比你做帛金孝敬你老母啦

500？？？

等你失敗果陣先開始幫你錄okay？

Cheap到呢

刻薄個薄

留返第日離婚分一半比你前妻啦你老母$500

收下把口啦
人地都講埋對唔住
係咁祝人離婚搵下一個
樓主唔識行規姐

Show Blocked User - 一萬次悲傷

酒店雞至少700啦
要求加價,比多兩舊好WOR

樓主本身可能都係求其想搵人影下
但又貪心講多句要識影相

雖然又淘寶又話咩兒登好搏屌
但其實佢有寫明係搵住大阪嘅巴打
班人spin到話咩要搭全日空
又下下咁撚惡毒 帽呀離婚呀咁有乜謂

明明平時都明結個婚要咁大陣仗唔太合理
亦唔想花太多無謂錢
但一調轉係人地 稍為柒左喇
就爭先恐後要笑鳩人冇錢學咩人求婚

其實你影相目的係想話俾人知你有俾錢租個地方求婚 定係想留個美好回憶俾你女朋友

咁計較果少少錢 都唔知你愛你條女定愛你啲錢多啲

4月10去 邊晚

唔好推啦

樓主問緊住大阪既巴打喎
成班沖出黎又話要包機票又包食包住做乜9
雖然樓主係戇鳩左啲 但洗唔撚洗講野咁惡毒
成班兒登仔見人屌自己又屌 係咪以為自己好型？

睇晒樓主啲野
先唔講態度

1. 佢係搵 住日本/咁岩當日係日本旅行嘅巴打
2. 時薪500 真係正係影一個鐘
知唔知有啲19PT係日薪500 (岩岩google見到)

成日話連登有愛

樓主都唔使太激動，呢次我撐你

$500一張可能好少少

唔少好似#9 呢種回覆
FF一大段野出黎懶係風趣咁
樓主又沉唔住氣
不過都好嘅 唔推到熱門
都幾難搵到真係住日本嘅巴打其實

如果我咁岩去旅行又咁岩係大阪
又真係唔介意幫下手嘅
不過我影相就麻麻地
但樓主話手機都得 我諗要求唔高
真係純粹紀念下

但唔明點解鬧到去咩機票
算啦 搞到咁 成個風向都鬧爆

真係落腳架自拍啦 都好好玩架

係 呵欠欠啊

依條友真係痴撚線，500好撚多

大佬 500蚊真係義海價黎 唔同你講金就係講心架啦 但又同你無乜交情 樓主仲要唔知價 比人講兩句就串串貢 抵你咁多負皮

嫁著樓主都幾撚慘⋯⋯

樓主祝你生仔冇屎忽，生女就成世做雞，我屌你老母全家係日本中毒死，你個柒頭

人哋淘寶都開¥450/30min啦
佢要人跟佢兩三粒鐘得$500咋

一早寄定枝棍去日本
畀枝棍自己住一排先囉

如果我係你條女
我見到呢個post，我即刻就同你分手

原來係隻蝗 現晒形就話人兒登

樓主唔係話唔再覆咩，做咪跪係道道歉呀？

點解個post唔去攝影台開？

$2000左右比較合理

屌你地老母就係你呢d 人搞到變兒登
正廢物垃圾

佢呢種垃圾上連登咪變兒登
仲要唔知自己就係呢種垃圾 笑死人咩

佢條女真係慘
大家留意定身邊朋友邊個大阪求婚
有撚排笑

嗱，講句公道話。

唔係幫樓主，樓主話$500一個鐘，我諗真係一個鐘搞得掂。如果又要好似拍戲事前又要等埋位，等陪養好情緒呀，等一大輪時間先真係影，影完仲要執，又要幫手做哩樣做果樣，咁先俾$500就真係正仆街冚家鏟。

仲有喎，求婚咋喎，冇話一定成功包生仔。如果褸主太柒，向十條女求婚都唔成功，咪白白浪費好多錢。

擺明一開始係有要求架啦
BOOK得酒店大堂求婚, 會對D相同片無要求? 我就唔撚信啦
擺明係俾人屌完之後先改口話其實電話求其影都得啦

我比番1000你。請埋你去冰島影

毒撚到

要衰衰樓主條淘寶支那仔好啦

比child登仔笑

真係child都不如

揾大阪ANDY哥啦
加多幾舊幫你拍埋片上 youtube

佢依種人 要禍及妻兒先識死

老實講就算我住喺大阪
專登搭車過嚟嘅時間同車錢
連埋影相計埋都唔止500

放過樓主啦

又要住大阪又要識影相
原來都係值500

串過馬撚500蚊

揾人幫佢，最後睇番d片 係全程幫佢條友既自拍黎

免費都得，只限樓主求婚衰咗果時嘅落寞樣。

結婚都咁孤寒就咪撚結啦屌

以為假膠 點知真心撚黎 500?你傻撚左?

其實你可以自己租個相機腳架，較好時間制或者用遙控自己影

屌你老味 我住日本橋既 5舊水出黎幫你影張相?
你D傻鳩唔好生仔添呀你老味

都真係幾撚薄下符合標題

求左婚未呀 唔好忘記我個小咀咒呀

你咪搵支那人同你影, 咁你下次再結婚就唔會搵佢地

佢要識影相喎, 我電話影得唔好收光又唔夠一陣佢屌鳩人仲走埋數點算

我撐巴打 搵唔到咪求多幾次婚囉
實搵到啱筆直嘅

祝你求唔成

好毒好似佢老婆慘啲
祝樓主戴綠帽算啦

樓主邊日我行開幫你打幾張ok既

識影相就唔只五百啦

係日本求其坐來回電車都差唔多一百，返工一個鐘接近一百。

得4粒鐘最低工資你想請到咩人